保險agent入

廿頭,想要份保險
要claim 足,
留TG 同咩公司, 我會contact你

小心保險狗

Tg: hugo1991

AIA

Tg:

有問必答 秒回

Telegram我：
富通女 agent

Boclife

tg: flowingflow
理財策劃
全部都識

做IFA理財顧問
咁多間保險公司嘅產品都有得賣
唔會好似agent咁hard sell自己公司產品
幫你比較曬市面上嘅產品你再自己揀適合嘅

樓主一個po 引哂保險人出嚟

保記 絲
Tg: happyboyon99

Manulife 女agent 順便問

chace1994

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先